國難五金正式收皮。

國難五金
7 mins ·
執笠啟示

多謝大家一直嘅支持，基於長沙灣分店經常被綠色哥布林滋擾，導致我蝕到入骨，我哋國難五金正式收皮。

#有緣再會
#夢中相見
#世上沒有從天而降的英雄
#只有挺身而出的凡人

你話我分化撚都要講
呢條真係好撚煩
成日出黎刷存在感

黑犬：我成功了

[重開]最後2小時 全港悼念周同學

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔夠人呀 同我入去
二百萬三罷頻道
頻道
Group List

係真心為香港為手足既就搵間工廈重新黎過
唔係就唔好係到喊苦喊忽

閱

屌義務幫你架咩…

佢被人搞係唔應該再blame the victim
就算係前熱狗

割硬五金

出到聲話獅鳥fa 點幫得落口

唔私了fa拿

和而不同

幾時開國難文具

你地係咪睇唔明人地講咩？

執笠啟示

多謝大家一直嘅支持，基於長沙灣分店經常被綠色哥布林滋擾，導致我蝕到入骨，我哋國難五金正式收皮。

#有緣再會
#夢中相見
#世上沒有從天而降的英雄
#只有挺身而出的凡人

辛苦了！

有時國難係唔抵爭
但真係幫大家做左好多野
同埋佢都暗示左用其他方法幫手
同路人就要大大力支持

其實之前次次遊行完都話生意失敗執笠架啦 幾個月都唔明佢地d用字？

好行唔送

走啦咪再出黎刷存在感

ok 加價1000%

用PPE

支持國難，一路以嚟辛苦曬

Ok bye

由佢割612；割fa 開始，已經無當佢自己人，只係當佢利用「賣gear」賺人氣嘅政客。咪比我睇死，佢遲早出黎參政。同當年黃洋達搞網台之後參政一撚樣。

咪係囉

多謝老細

咪囉咁冇禮貌

今次又想教導我地D咩呀？

會唔會係第二到開 國難武裝

始終佢都為大家付出好多 算啦所有人都唔好再割

我頭先心諗唔係成日都執笠又復活架咩

夢中相見

只認同
世上沒有從天而降的英雄
只有挺身而出的凡人

佢係義工咩？

割 難 五 金

熱狗不是身份 是種人格

國難死肥閪含撚死啦 我係割呀 條仆街玩社運都高人一等串柒柒 要人同佢道歉 跟本唔撚係同路人 快撚啲死左佢好過

辛苦了，唔好俾五毛同mon post 狗分化到

pay

多謝佢曾經付出
珍重

佢d gear救過手足對眼，佢講咩都好都會支持。唔滿意既 其實人人都可以係國難五金 act more speak less

笑死 李政熙屌同路人嗰陣又唔見你話佢冇禮貌

唔割

Bye

獅鳥都叫和?

辛苦曬每位手足!

佢係小學雞 但呢個都係因為諗野偏執
睇佢地比狗搞死無理由仲要幫手走去踩多腳
感謝過去一路支援發夢人士

熱狗唔係自己人
經常用非黑即白手段擾亂群眾

快撚d收皮

而家少左甘多陣地，佢地轉型都係好事

到時流動五金

刷存在感

出嚟宣佈執笠又有咩問題？

咩年代仲熱狗

係囉 咁難明?

收皮啦P牌仔
搞分化
點解唔叫得佢道歉?做on9嘢唔屌得?

不完美，需改善
診重～

開個鋪位日日被人封？

收啦 FA都搞

唔係所有嘢都係必然

多謝救過咁多位手足

珍重

走啦

有光環就講乜都得？

其實撐警果班係淨係因為黑警係"維持治安"呢一個理由
撐到今日都重有人撐

我地就因為種種既道德觀念不停自己人屌人

祝你比狗屌

利申: 和而不同

其實香港人唔介意課金，睇佢肯唔肯收姐

好過你條撚樣一d用都無

點解佢話私了FA就得
其他人屌柒佢串就唔得？

兩者都係義務幫人

你刷嚟睇吓

好在起底睇下，咁多黑洞走曬出嚟九叫。
老闆

咪係囉 佢只係大人同小朋友既中介人！

煩就冇所謂既，佢鐘意虛榮感咪俾佢囉，佢直頭冇腦添啦叫人私了FA唔私了就唔賣

講到好似唔撚洗錢咁

轉做網上賣都得

上面屌之前睇清啲講乜先

屌 佢成日話收皮
轉個頭又係第到開架啦
冇事既

一個Po 睇哂有幾多5毛分化撚
夢中相見呀
人地義務燒身家蝕俾你既

Sir

連國難五金都收埋皮 睇黎場抗生素都準備收皮

提供平價裝備，不斷俾警狗騷擾
最後要蝕到執笠
因為煩，所以唔係手足
唔好人地話，你自己話你自己係咪分化撚？

破窗效應: 黑警已經正式成為殺人犯

感激五金 辛苦了

抗生素

成班仲熱狗前熱狗後
怨婦咁撚樣

佢做實事賣有用gear幫手足就撐

屌你老母上面全部做乜撚呀

真 到你出手幫未 期待

感謝

又話自己大把錢

五毛蛇乜撚都有
唔使理

你知唔知佢本身搞黎做咩先

同埋冇人叫你當晒所有人都係kol睇晒啲人講咩
係你班戇鳩又要睇又要屌
陳百祥又係國難又係

對抗細菌大王

多謝佢既付出咪算囉

威脅人要全香港同佢道歉如果唔係唔比裝咁樣係我搞分化定佢搞分化呀仆你個臭街 同路人會扮大台串柒柒架咩？我P牌開啲po講啲野好過你條垃圾幾十倍啦

熱狗thx and byebye

上面踩國難嗰班一係五毛一係怨婦低能仔
對同路人都要誅心論嘅唔該你地返去做港豬算

我，認同

你老母閪你開間黎睇下啦

收皮由得佢

唔得閒理佢

雖然我都好唔鍾意佢哋嘅作風，但冇可否認佢哋係對運動有唔少貢獻，最後好好哋講返聲再見真係咁難？

咁耐都睇唔明老細講乜
真心定假膠...

成班分化撚出曬來做乜鳩

重慶大廈開店囉

點解你份人咁自私 你有冇朋友

唔明大家有咩好嘈,
如果佢係手足, 咁屌黎做咩?
如果佢唔係手足, 大家係度屌佢為咗咩?

或者佢無幫過坐係電腦面前既你, 但佢總有幫過其他人
唔通屌隊友真係可以WIN?
你有冇見過D 狗互屌?

國難俾黑警又拉又掃舖
而家執粒竟然有班人慶祝 個班仲唔係黑警？

Google 自由之書

國難五金長存香港人心中

係

你又做過啲咩咁巴閉呀？

馬會幫唔到佢咩

佢一定係比狗長期追住咬

買唔到

難怪尋日經過招牌都無埋

今次佢刷咩 同人講執笠姐

多謝你地幫左香港咁耐

佢搵緊存放感， 想做王

好事嚟

認同

辛苦了

連登仔大哂是常識吧

多謝你付出過

同時屌鳩你成撚日唔知頭唔知路就搞分化
屌你老母閪

唔洗錢咩天材

其實（之前）法律上佢賣有無罪？ 我知依家曱甴就係法律

多謝 辛苦哂

For common cause，做事嘅style就唔應該好似佢地咁
手足要引而為鑑

「當每個人都擺低自我、功利，唔問自己付出有冇人記得，先係公民社會力量最大嘅時候。」

梁繼平

講分化，李政熙認第二，無人敢認第一啦

出到聲要私了fa, 第一個講應該都係連登仔

係
其實利君雅都係

搵過個竇，繼續幫手足

。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。

人地怨婦你就要跟住怨婦，咁不如做埋黑警去拉鳩佢地啦笨柒仲講乜撚野兄弟爬山呀
大敵當前你係咪一定要內訌咗先呀屌你老母

係鳩全港呀
你屌埋老豆搵仔囉
嘉年華都唔屌得
你係大台呀?佢唔賣咪唔賣囉
P牌仔

夢中見，點都好謝謝你的付出

唔同意你就熱狗打手
你真係人格分裂

蝗蟲

叫連登仔整個抗爭基金都整唔到 就學人屌比裝你既人

你出錢?

真係好同意

Push

熱狗本人唔好嬲啦 我地今次冇大台架

國難成功起左班引戰狗出來

不割

收皮好無 邊有人用自己前途刷存在感

搵新鋪

雖然佢串串貢，又無喇喇突然加價，企圖用自己既地位去影響其他野，又係熱狗

但睇在佢都有幫過手足拎裝，祝佢一路好走，武運亨通

話國難五金食人血饅頭 衝出嚟攞光環嘅人有冇幫襯過

多謝國難五金
有出錢出力已經唔話得
辛苦曬

屌你老母
你求人得仁，分化撚

就係冇大台
國難先仲有人幫襯
得你啲跟風傻鳩嬲鳩

咁你邊撚位咁大支野呀
你夠膽講國難唔係同路人？
你咁樣唔係分化係咩？
收皮啦p牌分化狗

多謝國難

哥布林讓我想起不好的東西

無佢我一早毒死左

真心膠？
不嬲個模式係咁

香港人話"就嚟執㗎喇"根本唔可信
黃金樓下賣usb線嗰間舖都嗌咗好幾年

可能因為大家覺得裝備重要過FA

你又試下好似佢咁付出囉

個老細蝕到入肉，邊有錢賺

所有人都係義務架啦

成班記者都係被動反抗
第五個月先識係記者會照返班狗電筒
利君雅已經係帶頭反抗嘅記者 佢有咩問題？！

癡撚線國難做咗咁多野，
而家唔做啦岀個通知知會下你仲要俾你班連登仔屌
架陣奉旨架？

辛苦晒

我個留言 正負評多過樓主

唔好怪佢啦

好撚多分化狗，明明街都無落過
支持國難五金，一定會再相聚

Yes sir!

佢supply到gear俾部分前線
一定有功勞

佢就算係政客
so what?

五金已經唔需要

香港人需要的係國難軍火

已經唔係因為舖位嘅問題
就算俾你搬到去工廠大廈
你估啲狗唔會上嚟？
你真係有趣

老馮？

人地都話蝕到入骨

Fa死Fa嘅事啦 我有裝備唔使死就得啦

係有心搞既上網賣穩快遞送啦
又安全又有隱私
我覺得佢做生意得呢又幫到手
可惜街鋪點去買
班狗一早放好機影客大頭架啦

好似重生

人地宜家係撚熱狗

煩得過你？

Respect

曲

真

想睇五毛分化狗入黎呢到

push

一起你底

最初我都覺得佢鬧下脾氣屌下612都冇咩問題
但係到後期佢返咗批密封眼罩
啲人問佢咩型號又唔講
仲要話係自家設計
我就覺得好有問題
真心係為場運動好嘅，就應該講出嚟

佢咁樣只會令我覺得佢想壟斷啲裝
等個個都要求佢賣裝，拎光環

入黎Mark低哂班真心膠

感謝國難

辛苦你了，
多謝你一直黎的支持

正想講 國難成日生意失敗 再開過架喎

你搞啦咁

人哋俾咗幾多gear俾手足
救濟咗幾多後生仔
出來宣布一兩句就俾你屌

多謝國難五金同人

熱狗打手收皮啦⋯⋯
咪以為我撐熱狗

老老實實預咗你班友話我係分化撚 利申一開始就 對國難五金冇好感

去買裝備都冇讚我哋錢算啦

雖然國難五金好小學雞，但確實做咗好多野，respect

佢成日都執粒 換位再開架啦

其實佢有心既 轉個名 轉個方式都可以繼續賣
佢自己收自己皮 我覺得有其他原因

多謝你地 國難五金全部人

雖然未幫襯過國難 但都向佢地致敬

宣佈執笠都唔得？

抵啦

熱狗五金唔批評得架，RIP

個啲都應該仆街死 無分先後

下.....佢入啲貨平幾多比人
佢唔係做義工 係直情倒貼做善事

唔覺有咩問題

多謝付出 但了手幫嘅唔止你哋的

唔該曬手足
上面班五毛分化撚唔該收收皮

人哋屌熱狗你又話人熱狗
屌你老母

有舖位呀sir你咪日日去掃場

可能今次開得長
班傻鳩唔撚記得咗

革命係老奉

恭喜

平你老母閪 $20對勞工手套
$1000蚊對filter 我去到現場嚇到震

熱狗唔無組織或者政見，係基因嚟
好勇鬥狠、鍾意內鬥、企道德站地指責人、唔講道理同理據⋯呢d咪熱狗特質囉
不過講得出呢句幫人洗白睇怕你同熱狗五金都係同品種

錢再揾過

熱狗

多謝你地對香港抗爭運動嘅貢獻

點都好，多謝你地

第一次見到有咁多狗覆post

人地又嬲又加價，不了

係因為好撚小學雞
態度惡劣成日發脾氣
但有佢真係幫好多

多謝老細 救左好多好多好多前線學生

一開始好感謝佢哋為窮苦學生付出
之後開始做多咗 唔應該因為一撮人去逼人為你做某啲你覺得其他人應該做而冇做嘅野

anyway 感激咁耐無條件付出

割硬五金係連登唔屌得架
同另一個tg channel係大台黎

割蓆五金

見到呢啲on9真係燥
又唔見佢走出黎開

蝕到仆街都為運動付出 仲要比某班撚樣抽水

我冇俾錢佢屌啊

做得好咪讚
做得衰咪屌囉
供應裝備有莫大功勞
但佢分化割蔗出賣人係不爭事實
係幼稚係仆街

獅鳥FA為運動付出

多謝國難五金蝕都支持咁耐, 你個付出好偉大. 多謝你

多謝五金的貢獻，連仔而家好多化分撚同五毛，
五金老闆唔好嬲，我會一世都記住<國難五金>o

佢咪刷緊囉 佢好落力開post 9up架

真係躝撚開啦死打手

人地都係講聲唔搞姐

老豆收皮
國難收皮
唉

收皮啦

多謝佢地過往既支持！

轉地下啦，長遠全部行動都要轉地下架喇
孫中山搞革命都唔會出黎叫口號
唯有轉地下等待適合時機⋯⋯

你咪就係剩係睇表面嘅野
但佢地做左咁多野
多嗲啲都唔得？
唔明你諗緊d 乜

你呢d 咪中肯
有好多柒頭漠視哂佢地做過嘅野

呢句野對狗都係可以咁講

咁多人話佢蝕到仆街
以為佢出過財政報告

多謝老細 希望好快重新開張

同國難5金講禮貌

國難成日借d易威脅人唔開店
執都唔會可憐佢

唔好犯番熱狗式既原教旨主義謬誤

你陪邊撚個咁大支野吖 我係p牌你吹撚脹吖 我係講割難垃圾正垃圾 吹？

辛苦唒

爭拗還爭拗，但點都唔係敵人

國難收皮
搵仔又收皮
呢排真係低潮，要搞搞佢

綠色哥布林

你收皮啦垃圾

你道出了重點
果班仆街根本學晒熱狗D仆街野, 以為自己係神

頂

之前仲話要出區選打同路人

真係好行唔送，正私怨撚，一早想佢收檔

成班分化五毛俾人引出嚟block
Thanks

你要明白有班後生真係唔知熱狗啲私怨式追咬有幾小學雞

抵撚死
日日都扭計話唔賣同加價

佢supply gear 所用嘅錢，分分鐘唔及我地捐比星火612、揸車接送、買車票飯卷物資果D錢，只係我地個個無名付出，條撚樣就用黎做show賺熱度。

做政客無問題，泛民都係做政客，今次做得幾好咪投佢攞！
當年密室談判；兩革割勇武席，咪比我地屌攞！
好似黃洋達，陳雲，教主，呢D，屌自己人仲多過屌民建聯，
槍口向內，而唔係向外，結果大家有眼睇架
教主屌天琦屌到輸比游B怪得邊個

見唔到佢FB有講

兄弟爬山 各自努力

國難點都有幫前線手足 點解個個都話要割呢

香港人個個都係隻羊
出到去人地做乜 自己又跟住做乜
有返自己獨立思考先係嫁嘛

大家要繼續努力
唔好俾建制派又有藉口出張成功爭取海報

香港人 係時候反抗

正咩式啫 , 成日都轉位 , 轉親位都係宣佈執笠架啦

好撚多五毛唔知國難個玩法

一早要收皮啦 佢唔係個個賣學生價 比人話兩句就加價玩要脅 做小學雞 仲要壟斷曬啲豬咀

不割蓆不分代不篤灰
我地同手足都曾經比佢地幫助過，希望國難五金好人一生平安

好懷疑D人有無去過國難。

証明連登有500個5毛
屌你老母

無話你係啵

多謝國難 夢中再見
引晒班割蓆撚同5毛出黎

收左咪算囉
無謂再討論咁多 都冇意思 其他手足咪繼續努力囉

能有勇氣為社會良知挺身而出「凡人」亦已經是英雄，感謝你盡了努去幫助大家。 好好休息一下吧！！—》...挺身而出的凡人....

Sorry 冇辦法認同第一段
或者你睇一睇國難五金個facebook先?

好黎好去啦 止蝕離場好正常 focus返去黎緊既大事

無完美嘅人或事噃，唔好屌同行人，無益。

咁又點

睇左， 代表d 咩

佢雖然之前小學雞又煩膠
但佢有幫過香港人
佢自己話收檔，無需要再屌

回應返近平巴話
國難付出既錢銀唔多既講法啫

我唔認同內鬥互屌
最憎人左追擊右追擊
但我認為唔可以否定國難對運動既貢獻

佢轉番短期舖位其實未仲好，大家都安全

出少句聲啦

人地開多幾個po就話人刷存在感
其實佢嘅貢獻同付出你又睇唔睇到呢？

唔只你呀，你老母都係分化撚呀

點解咁多人屌

其實佢轉地下咪好，次次咁高調..實有狗mon住，搞到想去都好難去

煩膠思考模式係咁

咁你又為香港為手足付出過幾多? 喺呢度打幾句? 好心啦 垃圾

真係俾班狗搞到執左

btw,好心上面班人啦,
咁鍾意內鬥,學下狗隊,槍口對外+死攬呀,
係要內戰都等贏左先啦

多謝一路以嚟嘅付出，辛苦曬

推

明白你意思，佢的確有為前線付出。只係參得政呢啲錢一定要洗，同當年公民黨陳琬琛賣樓參選比，仲差好遠。其實有啲手頭寬裕啲嘅手足，都捐好多錢比星火612。要make noise 有好多方法，如果佢選擇槍口對外，而唔係小學雞式要挾，會得到更多人支持。

出來刷存在感？

再睇啦
反正淨係靠立法會議員份糧
應該回唔到本

呢個世代從政會俾人斬 俾人拉
我自己睇唔到有咩著數

香港人 團結

佢唔係由第一日開始已經講蝕住咁賣Gear
賣一件蝕一件架喎
而家先話蝕到入骨

每日一笑話

你知唔知佢點解咁講先

你知唔知有一小班FA做既野係好唔岩唔專業？

呢個真
講真佢加價之後有幾何真係收返加咗果個價

話佢個d 應該無親身落過鋪頭

企道德站地指責人
講緊自己呀？

分化狗衝哂出嚟叫人Block佢 真係趣緻

轉地下化都係好嘅

依條正宗小器撚黎次次扮死狗想人幫咋嘛

好行唔送，私了左FA 未

屌
啲錢你估佢架咩咪又係家長比
唔戴佢啲gear冇其他咩？
cap撚完咁多咁fatfat咪有錢玩自家囉
我學佢cap到咁多我都玩添

咪撚戇鳩啦
早幾個月先賺撚到笑
啲家長和理非仆住比錢佢添啊
蝕？ 傻啦屌

呢句就最撚真
國難果啲爛柒口氣
含撚啦去

咪戇鳩啦
你估冇家長科水佢做得住？
你估佢wiki wong咩
呢啲叫生意？
執撚左廿年啦

so fucking true
啲連登仔個個民主free rider咪以為人地做得好撚多
因為喺電腦面前嘅佢地乜撚都冇撚做過

咪就係高不成低不就果啲要搵佢奶囉
依家搵佢奶好輕香咩？
依家佢大台咩？一定要落去嘅？
依家同路人係唔係唔屌得先？
唔屌點檢討點改進

篤灰都支持
咩料呀

一早要收皮啦

大消物都好似呢個套路

人地都係有心去做
又唔好咁講人..........
大家都手足兄弟...........

話口未完

擺明係attention seeker

自己反口話人撞車
cls

不如佢快d收皮算 已經無人想理佢

年輕人應該反問點解得一個人肯搞國難五金
有多十個人搞多十間五金鋪咪唔使俾佢撚lor

辛苦曬 多謝支持

咁幽默😅😂

其實本身都有好多途徑買
不過唔係度講啦，費事其他會被搞。
俾國難平而且唔使睇面色，亦有學生優惠
國難有貢獻，不過唔一定要只選一間的，俾多啲選擇自己。

雖然係有幫到手
但真係好撚小學雞

熱狗就係熱狗
Btw 賣啲嘢又唔撚係平，洗鬼係佢賣咩

我估唔撚到場革命已經五個月仲有人係你呢d 心態

瞓撚咗幾耐呀仲熱狗

就係講緊唔撚做熱狗， 浸除仲喺度 浸徐仲喺度,一啲進步都冇

屌你老母 人地落手落腳幫手足 你班撚屌呢 錢都未必有捐過
唔好係到分化啦 屌你老母 話人地賣野唔係太平?1蚊一個福袋 好撚賺錢呀?
同埋 人地唔撚係老撚馮幫你架 人地真金百銀出錢出力啦 屌曬你班on9仔

成班冷氣軍師
冇國難唔知幾多手足俾狗射盲射傷中毒死
黑騎士真係好撚堅
好多學生哥冇錢/冇信用卡上唔到網買，唔好以為依家買gear好易啦

唔鍾意佢講野都可理解 但佢啲野邊撚到唔平 有幫襯過個班就知 起碼真係幫到好多學生哥買

咪係

Agree

你一定未去過，老細次次都送裝比學生/象徵式收費㗎
你賺比我睇啊智障

去黎做乜
使似你咁乞
對住佢搖頭擺尾
我就唔使受佢恩惠嘅
受完人恩惠梗係要幫人奶
唔係個個好似你咁嘅

收人恩威就要奶？你啲思想咁似支那人嘅傻閪

人地講緊佢幫到學生哥 你就屌人要乞要受人恩惠 九唔搭八 你估啲學生好撚多錢咩戇鳩 屌黎屌去就係好撚悶呀

出個一個post話自己頂唔順要執笠，再出多個post話自己東山再起打救眾生
連攞兩次光環easy job